［注意］五毛又開始想分化民陣

一時屌唔要大台 一時又屌無大台
依家個撚個又係度屌民陣做乜撚野
定係你地諗住民陣叫人去衝？
然後成個組織摺埋同坐哂監？
講咗好多次民陣係最能夠召集和理非既組織
而唔係召集勇武 勇武只能由民間自發同無大台
佢地亦都講咗唔再遊行住 轉而會落區打輿論戰 71再行
咪配合緊連登仔一直講好重要既民意戰
仲話不割蓆不分化 小小事又比人帶錯哂風向

推

唔洗叫衝，咁關唔呼籲民眾621集合咩事？

各有告做

推 各有各做

各有各做都要和理非621出黎先得，各有各分開日子做？

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

Push

合作，要贏成個港共政權

大家醒目少少，咪成日俾5毛少少野無限放大

幫推

認真我認為民陣吹到2百萬人出嚟，佢的作用已經發揮到最盡，最多7.1要埋佢張不反對通知書
和理非完左之後的事應到勇武派上場
無6.9 就無6.12
無6.12就無6.16
無6.16就無6.21
不分化不割席不譴責
拜託各位同路人，手下留情，我都知民陣好撚膠又遊行
但我地等左22年，先得依一次機會
絕對唔可以放過殺人的港共政權
求求大家同路人，清算完政府先
拜託大家！
拜託大家！

#記住義士的犧牲
#我地唔可以白白無左個兄弟

老老實實
佢地都知落區對付建制好重要
要贏 令建制係地區無立足之地係好重要

Agger

槍口一致對外

FYI
民陣：有傳7.1前有大型升級行動，呼籲市民不要外遊

唔好掉磚唔好亂衝，唔好受挑釁就上火，
警察同林鄭都等緊機會入大家，一陣佢話今次警察唔使用過份武力就輪到你哋暴力。唔單至有更大口實令到義士們入暴動罪。而且因為今次和理非得到外國支持，贏左光環。

我同意腦燒講其中一個point就係，如果行動升級左，警方一定會贏又可以名正言順用法律去告你地。藍絲又有機會入大家。

我諗和平集會先係上策。想衝朋友都要想清楚，衝得要有價值。

一變暴力，西方社會就好難再支持大家。
警方係花糟搵到件磚都要fb開post講，證明佢哋好想好想搵機會反咬大家。

希望大家理智行動，唔好亂衝送子彈俾人。萬事小心，記得係和平集會。

太on9
平時反開泛民民陣班友又gut出黎反
621關民陣撚事咩⋯⋯

大家回帶番612
衝晒出黎屌民陣驚佢起大台阻人衝

想問612有幾多人係民陣號召出黎？
呢個時候又搵稻草人黎打
浪費時間

有理， push

612 民陣引發咗中信事件

自己代表自己
懶得理民陣搞乜

啱 態度正確

企得出嚟就唔好互說不是，各自做好自己。起碼自己個心都煩少樣嘢。
真係頂唔順，唯一可以屌得啱哂嘅只有而家個政府囉。(我一定企你個邊！)
大家順順氣，養足精神，條路好長呀爸打。加油。

屌大台擺明想傷和氣 打擊士氣 係到分化 見到就知咩事

Pish before sleep

push!

已經分唔清咁易俾人分化去屌民陣唔帶頭嗰班係蠢定5毛推post
明明講好各有各做，大家同一陣線應該明內部分化只有死路一條

根本好多人係度正評唔係又正評 唔用腦分析下先

push

Pish

好波

依家唔單止屌民陣件垃圾唔呼籲621集合
呢樣野連蘋果都做到，民陣喺記者會同FB完全淡化件事咁
依家連星期日遊行都唔撚搞
明明呢個星期日係G20會議前既最後一個週末
屌你老味同我講七一遊行
當班仆街淨係掛住籌錢果陣 唔好再講話咩分化唔分化
火都黎撚埋
垃圾民陣

推 can’t agree more

agger 唔明點解會有人期望民陣
本身呢個組織淨係識搞 遊行 搞到例行公事咁

五毛依幾日好落力

好撚多三毛

咁唔代表需要分化同敵視民陣
你可以屌佢地做事方式
但大家目標一致

召左200萬人仲想點
係咪一定要靠哂大台
你咁有心機係到屌7佢地
分化民陣
點解唔去推下宣傳post

為屌而屌嘅基本上都可以無視
係可以有不滿
但係淨係喺討論區到屌，我就諗唔到有咩意義啦

呢個POST件垃圾五毛封鎖佢

621都未到，就skip左去七一同年尾區選 咩居心？
佢地用行動分化緊 又唔比人屌得

佢地要顧及嘅係人數
g20前有一次100萬
一次200萬
其實已經叫見好就收
行多一次有多過200萬先有意義，起碼都要100萬，我睇就有難度啦
為屌而屌嗰啲由佢啦
如果唔係五毛嘅話我就希望佢認清人地嘅難處，如果係五毛就算，橫掂好多真係五毛都有份分化

唔撚係大學生開記者會設死線佢會配合？兒登仔真係好撚天真。

好想試下做五毛分化兩邊人
好似好好玩咁

其實你加把口屌民陣就得，好似上面噉，唔洗有point㗎，講陰謀論得㗎啦
「唔知有咩居心！」

點解唔講得7 1 同選舉呀
多手準備有咩問題
死撚開啦

去藍絲fb玩

以民主黨班議員今次表現 企前線同埋救人
如果選多幾個我唔介意

胡志偉：掟磚改控普通襲擊

明明講緊一個都不能少

盧狗講明果5個義士係暴動 暴動起跳係10年

五毛狗分化去第度啦 blocked

推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

人地已經公開場合講左會參與
但因為民陣既身份 今次不宜做大台

每逢行動/遊行前一日例牌空群而出屌呢樣屌果樣
跟住引埋啲私怨撚屌埋一份

唔係話要靠大台
但係至少唔好成為負累
6月9號夜晚果陣 有班義士喺海富中心對面想衝出去佔馬路
結果呢？民陣副召集人FIGO CHAN企喺警犬果邊開大聲公屌柒班義士
阻住佢地衝
係呀不分化不割席 依家邊個分化先？
其他POST我有份推
但唔代表要無視民陣惡行

做多左囉咪 仲多手準備
不如講埋10月1日遊行 1月1日遊行 屌

取消遊行真心太怪

唔該你班五毛夾定稿先啦屌
見你地好似見緊痴線佬咁

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

各有各做